消息：深水埗一名女警初步確診 正在明愛醫院留醫

消息：深水埗一名女警初步確診

消息指，一名深水埗軍裝巡邏小隊女警初步確診，現正在明愛醫院留醫。

三萬THX

支持政府，
那裏有錯，
武統台灣，
廢除兩制。

抵死

最緊要三萬人有事thx

yesssss
goalllllllololololol

欽洲街嘅市民

麻煩幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

一路好走

出得嚟行 預咗啦
希望madam喺狗屋有豐富既性生活
最緊要人有事
3萬thanks

一家人最緊要齊齊正正

沙勇新仲係唔係ssp

最緊要全家有事

我好興奮啊 我好興奮啊

利申:深水埗居民

最緊要全家一齊中

隔離po繼續吹奏緊一個黑警都未死
而家等睇第一個死於武漢肺炎嘅黑警
到時唔知係學大陸求其燒咗扮無死黑警
抑或係開始黑警腳軟？
終於輪到黑警死因無可疑，唔洗查

有人唔做去做狗 仲要22歲 抵撚死

最緊要三萬人die

深水埗

Me too!

最緊要全家一齊die